新防線 集思廣益！！求推

今日同幾個前線傾過 諗到條set 防線既新方法
大家都覺得10月1可以一試
唔知大家點睇
就係鋪國旗係地
琴日有fire 比人影到踏熄國旗 消防處即刻出哂memo

如果係set 路障既同時 將d國旗鋪滿一地 加埋火魔法
到時班解放軍仲敢唔敢踏？
不過我地都諗緊點樣籌備大幅既國旗 希望大家可以集思廣益

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

10.1 IT/文宣事#

鋪國旗係地做防線有無得諗？

我記得之前有個香港共產黨，其實不如叫香港共產黨舉行大型遊行再示威鋪國旗陣

鋪國旗陣落地 起碼阻到班狗一時三刻
又零成本
唔驚班五毛話輸民意

班民意一日到黑話驚比人做文章
用國旗做防線就最好